有無巴打賣FD2

想搵白色FD2，盡量原裝，前尾期無所謂
或者有無ching教點樣可以日本bit車？

上連登問？？？？

盡量原裝

唔通搵啲比啲人改到爛咁嘅款咩

bid車我覺俾錢人搞好過
手續好複雜 哂時間又要拎假去碼頭拎車
白色原裝車依家都幾難搵

搵車行搞？係咪bit到大約等兩三個月？
真，好多都比人大改

依家應該唔止兩三個月啦
有好多公司都有做bid車
翻黎又要等驗車呀lee呀路
未驗又要搵個車場放個零月咁
我覺得黑色好似少改的
白色通常改到會飛天咁

個人都係中意白色，我見車行好多都好靚仔，私人就改得勁好多，不過全部都好低咪，到底係因為真係少揸定篤過

唔通上IG咩

我諗你預篤過
筆直夠就俾多d 十五萬樓下果堆個人覺會出事
俾錢人地驗車驗足的 都唔怕既
全原裝應該真好難 少改既自已還原啦

見到多成10年有多嘅車都係得幾萬所以覺得怪怪地，仲要好多都係咁
都唔會奢求全原架啦，搵到靚盤都會要，之後自己再執

做咩呢排咁多買fd2嘅post

玩D舊日本車, 行左幾多果D根本完全唔洗睇
車架直, 車底無乜生"秀" 就可以買

其他可以返黎汁, 車架無得汁

唔知 但呢排愛上左FD2 可能中左FD2肺炎

清楚，最緊要睇車架？engine個啲呢？

機器精唔精神咁無客觀準則既野就算把喇
最多咪睇下有冇流油 唔通試車叫車主轟轉龍仔咩

唔該巴打

FD2好呀
有買趁手 升緊價

無得返啦過埋今年